嘩前hkt48成員藏有大麻被捕

元HKT谷口愛理容疑者、薬物逮捕 揺れるアイドル界、1月には不穏な噂も

可唔可以唔放櫻花奈子返去 廢事好女仔學壞

嘩，好大件事喎

日本人咁自律唔會做呢d事 一定係比人老屈

小問題
我地JPOP高質

都幾大下 難得hkt仲上到新聞

日本人垃圾都唔會扔落地 點會藏毒犯法?

正常啦，娛樂圈咁多MK點會唔玩呢啲

下海拍AV啦

大麻姐

0.025g

一定係條仔問題

明屈啦日本人點會做呢啲野

前

大麻啫

好傷心
原來日本idol咁曳
想像我櫻我奈吸大麻個樣
唔想做人了

JPOP都係sell純情 唔會mk的

D韓狗又插裝假禍

真係令我好驚訝